費明奴比人低估得好能緊要

雖然成個駱克道印印tb咁

樓主利狗

U2

勁過耶穌十倍

耶穌巴西正選前鋒

只係差沙基利少少，btw都係未來球皇級

世盃0入球衰過Fred

幾型

費明奴似前打CAM
依兩季先轉型False 9
唔算正宗射手好難比較

中意打假波

以前玩WINNING 打CDM 添

就係因為咁先好睇

真係好似tb賓妹

有啲似nick young

我直頭係現代假9教材啦

大陸MK咁

羅渣士留俾高普既遺物
渣渣

近年巴西 個個都大陸土豪咁

高普救返佢就真
人渣士唔識用

跟左高普之後sharp左好多
中前場無左佢 前場運球明顯差好多

耶穌27場入13球
費明奴29場入9球